大家打飛機通常幾耐先射

1分鐘以上
1分鐘以下

用打個丁都未射得出嘅時間
你就可以聯署簽名
制裁綁架12港人嘅官員

唔講住
簽完即刻打個丁先

唔簽正早泄仔

簽咗

5秒

推下

點1分鐘以下啊，片都未㩒到就射

請教負皮嗰D早泄仔

ar arrrrr arrrrrrrrr cuming arrrrrrrr arrrhhhhhh

屌1閪成粒鐘 打飛機3個字

推

視乎條女手勢好唔好，

手勢好加KY加高速就1分鐘，

手勢差就成個鐘都未得。

掂第一下就...

補充返，我得兩條女，
手勢好果條女常用左手。

我一見到女仔就射